燒生，我覺得你最近身體欠佳，不如休息返幾日

養返好個身體先再出黎見大家
大家一定好歡迎

另外
麵神你最近猛如狂風
吹到我好舒服

風繼續吹

燒生，我最近買左一盒腦白金
搵日送比你

燒生仲有咩想食，我返中國買比你